突發！何妖回辦事處途中被打

講撚夠依條撚樣未啊

前線義士呢？黑警沒交代啊！今日仲話無喺橋開槍啊！

推撚爆佢
！重回正軌！
追究黑警濫權
仲有五大訴求

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。

【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。

21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。

20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體

20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。

20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理

示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多

2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

黑警用橡膠子彈射頭

[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著

7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場

有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！[/quote]

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

推

係就好

玩夠假標題未？

屌，就係因為個個假標題，搞到個個都以為無人理上環呀！